[尋人]基道中學去咗邊?

基道中學係咪已經離開咗連登?

關唔撚關你事

做咩成日針對佢